燒山話佔領垃圾會會少左１０％民意，其實佢知唔知佢ｄ冷血割席言論會少２０％民意

同死士割席唔係問題，而家佢係連學生妹都要速速割席呀，到底佢有冇血性，有冇人性 係唔撚係冷血架
我決定唔撚會參與你地既血債票償計劃，我流緊既血係熱架，唔撚係冷架，唔撚想同班冷血既人為伍
期望美國出手都好撚過期望你班冷血既人有作為

佢無叫人割席窩

上唔到連登 就去登記做選民啦
最後半個鐘
今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

燒山今期燈到盡